(多圖慎入) 獨遊東京 一啲日文都唔識又有咩好怕喎

第一次開有圖post 要屌嘅話細力少少唔該

第1日 6/2

到步羽田機場 因為第一次獨遊 又要唔識本地語言 俾個極複雜嘅京急線同metro搞到勁淆(搭開香港地鐵) 所以冇乜影相

啲相有啲亂
係東京站見到

後續

正皮留名

唔記得影酒店 po住第二日先

7/2

之前睇到巴打嘅post 知道要晨咁早去排壽司大 4點半起咗身出發

因為酒店係銀座 所以行過去 唔知點解條街冇人嗰種感覺好正

因為唔識路 張sim卡又未搞好 5:40左右先去到

排隊排到去角落頭

排咗40分鐘終於排到門口

多謝支持

其實有兩個好可愛嘅日本妹排前面 不過影唔到樣 所以獻個老母出嚟算數

凍到腳都震埋

排到天光

傳說中嘅熱茶 好想攬住拎茶出嚟個伙記

識英文?

排咗成個鐘 終於入咗去

即刻飲返啖綠茶

重點嚟喇 Omakase (師傅首選) 頭一兩件壽司唔記得影

好邪惡

跟住最後有自選一樣 我決定再戰呢個唔知咩嚟

裏面嗰三個師傅 識少少英文 又識幾多蝗語

跟住死返去羽田機場搞張sim卡

搞掂sim卡 有google map在手 壯都膽埋 決定望下東京鐵塔

入去飲杯咖啡

決定聽日夜晚再去睇夜景

一場嚟到 點都要去一次秋葉原

我講你呀屌

正皮左

去到邊都有佢哋嘅身影

條友竟然出到碟

澳洲讀書 英文寫作能力會好過中文咁 有啲中文字以經唔記得點寫

潮流嘅嘢我識條鐵咩

男人嚟

手機冇電死咗 返咗酒店差電 依家再繼續秋葉原之旅 今晚繼續update

冇人睇

識英文怕條撚咩,好似我呢啲廣東話撚去邊都係一個柒頭

都淆 不過頭先係秋葉原 有個店員用google translate 同我溝通

推

Thanks

好撚勁記得寄返隻ppap碟比我

我有睇

壽司大上次凌晨5點去排，要等8,9個中 排都黎係食下午茶喇屌
但係之後好後悔無食到

RIP 9個鐘